場波未完就出新聞話大家噓狗歌喇

TBB做野真係快手

Booooooo